美國國務卿: 將監察「香港」9月立法會選舉

美國國務卿: 我們應會監察「香港」9月立法會選舉, 看看選舉能否公平和自由地舉行.

(中文報導)

美國國務卿蓬佩奧在哥本哈根民主峰會透過視像發言.....

蓬佩奧又指美國會密切留意香港狀況，他指美國的立場清晰，如果北京政府將香港變成如上海一樣的內地城市，那麼美國與香港簽訂的所有協議都會受影響，美國將會視香港為一個普通的中國城市，不會再享有任何的政策優待。蓬佩奧又指香港在9月舉行的立法會選舉，將會是一個重要的指標，選舉能否順利舉行，從而觀察中國有否尊重香港的自由。

所以手足打選戰要好好睇睇, 唔好又衰係內鬥...

不過, 要繼續屌仆街工

9月先留意？
咁DQ呢？

即係要準備定一堆人俾支共DQ?

字面上姐, 選舉的確係9月舉行

美國而家應該留意緊

一定公平自由架

投之前都DQ哂泛民 全部都係佢既人

選都無得選, 算公平?

DQ=送子彈比美國

咪姐係要投黃囉

理西得佢D唔DQ

出埋開口牌

美國會加倍制裁共官

你做乜鳩呀
佢咁講 = 投票日先留意？

港共DQ=送子彈比美國.
手足自己放棄+玩內鬥 =送子彈比港共.

當然, 不過, 要繼續屌仆"街工"

但係有功能組別係度...

港共DQ=送子彈比美國.
手足自己放棄+玩內鬥 =送子彈比港共.

不過, 要繼續屌仆"街工"

"應"同"應會"意思好唔同喎
should but not will wo

肯定支那會更加落力攪分化

老實講, 35+已經無望. (全球好多有錢佬都幫中共)

不過, 都要盡做

姐係簡單啲講 姐係要睇DQ啦
對立會完全冇期望 國安法任何時候可以過
跟本就係廢

要向國際做過印象:

正義又團結既手足, 比港共無理DQ

你理解力係咪真係差成咁呀.....

唔撚係俾燒山燈中呀
蓬佩奧講到國安法無左件事咁, 接落黎mon住立法會就得

其實根本應該逼所有民主黨/本土簽哂攬炒聲明
無人特別突出就無咁易俾港共針對某啲人 等你啱啱唔夠35
要佢一係DQ哂多數派 一係就要好出面咁搞人
同雜糭一黨專政接軌

要迫民主黨, 教協, 街工簽份聲明

DQ 啦！ 😂😂😂

只屌街工

gphone 今年9月入唔到圍 被DQ選唔到
香港 港共
睇下選舉主任比唔比gphone 選
我估無人今狽依隻獲

64集會一樣，
不反對通知書係由美國批出，
Pompeo係twitter公佈。

-屌街工
-迫民主黨簽聲明
-迫教協參加初選+簽聲明

-不斷抵抗雲粉分化

o say can u c

美國幾時做野

7月都頂唔住仲9月

我怕11月trump 姐

已經做緊野
Pompeo剛剛都話整緊list

(成日有人自薦被制裁. 美國都要時間做野架.)

即係美國讓步囉，9月國安法都過左，仲要睇埋選舉

一定要迫佢地簽

國安法生效= 一定會被美國制裁

通常呢D一直關注代表知道中共狗改不了吃屎
只會睇住中共DQ晒大部份人

你大老支那讓步，先會到美國讓步

到時美國更有力拉攏其他國家聯手

仲監察？do it!

支持港共瘋狂DQ

習總咁傻, 所以國安法都隨時會生效

Push

美國

岩呀，最好DQ晒佢地
反正佢地入到去都係推黃絲23條出選選民既姐
又可以送子彈俾美帝
一舉兩得

黃洋達屌李柱銘果陣, 都話黃絲23條唔係全部泛民既意見
(佢話好多泛民鼓吹勇武送頭 )

Gphone dq硬

美國: 我來了

唉
説好既制裁呢
港共喺立會選舉做下show
又可以走得甩

Pompeo剛剛都話整緊list

(成日有人自薦被制裁. 美國都要時間做野架.)

So?
到最後都係投贊成架咋嘛
夠膽反對咩？基本法寫明架喎，反對姐係反對基法啦姐係可以dq啦？
依家連競選承諾都唔肯做呀

鑊鑊都民主公投，你地自己玩晒佢啦集體主義支持者

「Trump極右」
「不割席唔只係for勇武，係政黨都一樣」

真．香港人係應該期望對家DQ佢

唔肯做競選承諾既, 係民主黨, 教協, 街工, 熱血公民

公民黨做左競選承諾

之前傳會制裁嘅韓正汪洋都唔係習派
想借制裁令江派團派爆發支共內鬥
睇怕香港個list應該都係殺雞警猴居多

韓正汪洋明顯親習派

而家中共絕大部分都係習派
所以先有條白痴國安法

人地唔簽你係咪唔投佢？
都唔好講含淚
咪又係開開心心笑住咁投佢地
咁佢地一定唔會願意承諾你地任何野架喎
你地係咪都放佢地走
班政棍就係睇住你地呢啲心態先有恃無恐

唔簽？冇問題，大局為重

btw

泛民唔反對政府議案 = 政府唔DQ

唔會投

仲有好多人都唔會投
唔信泛民, 都要相信黃絲手足既智慧

港支政權一定唔畀佢哋入境，建議佢哋武力入境，由美軍驅逐艦同巡洋艦護航直送本港。

.

泛民咪黃絲，黃絲咪泛民
泛民同黃絲係一個互相餵養既惡性循環嚟架喎

黃絲係有智慧洗等到2019年6月先爆發革命？
黃絲係有智慧劉細良可以騎劫到光復香港時代革命再話本土派無論述仲收70萬一個月？

就係黃絲信唔過先有人屌咋嘛

泛民驚DQ連反對票都唔敢投 點計？
算係自己食左粒子彈？

即係美國由得支國喺香港立國安法
完

白票兵: 你投票35+1即係支持功能組別，美國想幫你雙普選都幫唔到

咁即係仲有兩個月走資 大家睇路喇

仲有咩選舉
國安法都過咗
DQ 乜都得啦

DQ
投票箱
呢d基本野

準備大量dq

做野啦好嘛

瞓撚醒未？全球第一經濟體走去理一個地球儀都冇嘅地方嘅一場event

我支持35+ ，不過你唔係天真到以為會咁順利呀嘛？

即係九月前都唔會有乜制裁行動
股市繼續升升升, 港匯繼續企穩7.75

我地不如留意下有冇選舉舞弊
有=攬炒 根本唔洗35+

夠薑你就DQ

錢同民主既選擇

有錢既時侯要民主
窮撚既時侯想要錢
好現實
行得通, 不用想

屌你班連登仔係咪咁蠢
你估佢淨係9月先開電視睇咩
依家開始已經收風啦
剛剛講完空降dq 主任 美國就出聲
佢最好dq 黃之鋒呀 張崑陽呢啲
一dq全世界知 佢唔dq 我先驚

擺明夏威夷同中共講過
九月你哋立法會想點體驗一國兩制

仲有 黃之鋒個出選時間宣布係星期四
個宣布時間有啲微妙 點解琴日宣佈出戰
同埋 琴日保皇屌鳩選管會上年十一月所謂唔公平選舉報告

唔好覺得美國真係會心軟
香港人盡做

街工真係太垃圾啦
初選唔認數咁肉酸都做得出

美國依家成日照住香港 真係有啲意外

睇嚟香港真係支那既春袋

Mon住民賤聯 土製菠蘿工聯會 經民聯

白兵會講咩？

你地咁做，會令到美國制裁唔到香港個美金掛勾架，令到美國做唔到野

Sir this way

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

USA!USA!

招喚白兵

邊個出手 DQ 斬邊個！

白兵識得讀美國人既心。

DQ師出場
獨派唔該派人參選

笑話一則 監你老母咩 拖字訣

所有野上晒馬 懷疑侵 堅係通共門

所以gphone咪特登出黎比人DQ一早傾好哂

其實都已經國安法，選擇只係用黎打國際線

推

起碼總票數都係超過對家先啦

美帝打開口牌
本土派獨派識做，出人，等DQ，按金和競選經費都慳番。
如果公民黨，白鴿黨唔識做
貪圖入閘，卑躬屈膝拜國安法
必遭美帝唾棄

前排白兵之流又吹到人權法講明2020年普選立法會 所以2020年就會普選
依家咪又係得個講字

今年掌心雷一定一車車咁送去票站

唔理今次選舉有冇用
大家要幫手mon實再舉報 要外國知香港連公平選舉都冇

劉細良幾時騎劫到光復香港時代革命?
劉細良話唔好再講光復香港時代革命, 幾多人有理佢.?

同埋, 請相信黃絲手足既智慧.

蘋果調查：本土、獨派、激進派支持大增，拋離傳統泛民.

仲有一班夠18歲既雙非落黎香港投票

所羅門就最老實: 如果中共仲掌大權, 香港人唔會有民主

Gphone 係咪知道美國會𥄫實,所以出黎選

35+至強後盾
手足努力
走保皇黨
光復香港

有D野了

等緊外交部叫春

到時再看看吧